[洋腸末日] 封蘭桂坊14日，大家同唔同意？？

封左無得落BAR食洋腸

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署